{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 명돌학교캠프펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ミョンドル学校キャンプペンションです。 入室はご利用当日15:00~22:00までです。 入室時間以後の場合は、必ず予めご連絡ください。 客室の清掃時間である12:00~15:00までは入室できません。 しかし、客室に前日お客様がいない場合、入室時間の調整が可能です。 退室時間は最終日の午前11時までで、退室前に客室を整理した後、点検を受けてください。 バーベキュー場の利用時間はご予約当日の15:00~21:30です。 ゴミは指定された場所の箱に分別して捨ててください。 未成年者のご利用は保護者同伴の下のみ可能です。 ご利用の際は、ご近所さんを配慮していただき、高声放歌、または喧騒な行為など不快感を与える行為は禁止されています。 客室内では特に直火方式の焼き物や脂っこい食べ物の調理、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用は絶対禁止されています。 退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。 利用時の施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、キャンプ場で発生した不注意による事故は責任を負いません。 ペットは同伴入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室はご利用当日15:00~22:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間以後に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間以後に到着する場合は、必ず予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は12:00~15:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間中でも入室はできますか？",
            "answer": "客室の清掃時間中は入室できませんが、前日お客様がいない場合は入室時間の調整が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければいけませんか？",
            "answer": "退室前に客室を整理し、点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間はご予約当日の15:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所の箱に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者のご利用は保護者同伴の下のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "近所の人々を配慮する行為について教えてください。",
            "answer": "ご利用の際は、ご近所さんを配慮していただき、高声放歌、または喧騒な行為など不快感を与える行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "客室内では特に直火方式の焼き物や脂っこい食べ物の調理、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室前に確認すべきことはありますか？",
            "answer": "退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。"
        },
        {
            "question": "利用時の施設毀損や紛失について説明してください。",
            "answer": "利用時の施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 508
    }
}